因應日本疫情升溫 台灣對日本發出一級旅遊警示

日本國內武漢肺炎疫情升溫，台灣中央流行疫情指揮中心今天宣布，即日起提升日本的旅遊疫情建議到第一級注意（Watch），民眾應遵守當地的一般預防措施。

除台灣之外，國際間累計565例確診病例，分布於26個國家/地區；病例數以國際運輸工具（日本鑽石公主號）218例、新加坡58例、香港53例、泰國33例及日本30例為多；病例中3例死亡，分別為日本、香港及菲律賓各1例。

爭氣啦日本